想問下個名得兩個字既人

你地被人叫全名既感覺係點？
我地三個字比人叫全名會覺得好怪

無咩特別感覺

我六個字 好尷尬
利申：、姓愛

愛德華？

愛新覺羅

我鐘意比人叫全名 親切過叫英文名
利申:三字名

我會鍾意 講名唔講埋姓